人總是犯賤的。。。。

明明係自己決定結束，依家明明都唔鐘意啦，但係見到佢拍拖，心塞係咪正常

犯賤

arm ar

我都知 其實我都唔知係咪依賴得佢耐 依家先有呢種感覺 一直都分唔到究極有冇愛過

一齊左幾耐啊

正式一齊嘅話大半年啦 但係擾擾攘攘到最近先知正式完結左

第幾次拍拖

半年炸嘛

一⋯⋯

明白曬，點解話散既

但係其實分開左之後一路都有keep contact 有咩事都係忍唔住同佢呻 依家真係唔好意思再搵人啦

因為我個時覺得自己係似依賴有個人係咁陪我多過鐘意佢咁 所以就同佢講分手

你都幾清晰啊，咁做咩咁sad呢

可能佢只係扮move on 想你有位抖氣放低再pick up返 因為始終係你提出完 留唔著你 冇辦法之下唯有退一步

我就係咁 扮有著落其實係想俾個假象佢等佢冇無形壓力喺到迫佢同我復合 但其實只係個假象 我一直喺到等你呀

就係唔清楚依家心塞係因為鐘意過佢所以咁定純粹只係因為失去左一個聆聽者

不過我諗佢應該真係放低左啦 始終我都唔係對佢特別好 佢識到新嘅女仔 認真發展緊啦我諗

no，只係曾經屬於你既，已經俾人搶走左既心態right?

都可能係 咁樣嘅自己都好討厭 不過起碼都叫搞清楚個情感係咩 時間可以沖淡嘅我諗

感激各位比意見我 係深夜時間總算覺得冇咁寂莫

揾野做啦，煲下劇，睇d搞笑既，咪撚睇咩情情塔塔既，仲傷，感情就係咁架啦，體驗到成長未

過來人姐，點會寂莫呢？你朋友呢，死左去邊

體驗到啦 真係覺得行每一步都要諗清楚

有時講呢啲反而同唔識嘅人講好似冇咁老尷 坦誠啲呀

你岩，拍拖就係咁，我勸你少d睇佢既野，最好唔好睇，一想睇就死都忍住，死都忍唔住咪睇陣囉，之後少d睇，慢慢就會淡忘